[回帶]上年好興啲mkpop去曬邊？

有冇人知佢哋近況

個啲fuckboy亂咁親對yeezy

一對yeezy夠佢哋拍十個mv

有興過?

如果kiss kiss kiss 係啲泡菜女團唱應該會好紅
首本身歌唔差 係個mv on9

嗰陣時好多人識

登陸太陽唱k大把人點
到而家都仲賺緊錢

唔會唔會呀 首歌咁鳩
同埋佢哋個頭又係柒到甩碌 特別係個綠屎頭

夜色都無 好打有限啦

唱k多人點=有錢賺
咁neway點一次帝女花 唐滌生會收到幾冥紙?

咁多個天團黎講拾音社叫做好少少

仲上年？今年2015年？

好掛住Christy

拾音社好似單飛咗

好正 很大唷

媽媽今天不必擔心我

只想輕輕鬆鬆唱唱歌

得拾音社真係ok

但佢哋反而執咗笠

真心覺得拾音社d歌其實ok

廣東曾經唯一清泉

我都中意拾音社
首kisskisskiss 人地話柒 但我好中意